明天開始無得WFH, 日子難過

Hea 左成個幾月，好似以前放完暑假 1/9 返學既感覺

好似以前放完暑假 1/9 返學既感覺

咁咪好興奮囉

返工又可以見到樓下OL

戴晒口罩欣賞唔到佢地個靚樣

乜wfh好hea唔使做嘅咩？

要做，但壓力相對細啲

我下星期一resume normal 好唔捨得wfh

下星期無得WFH

下星期繼續wfh 老世太好人

1/9 返學既感覺

同感

唔想番學